知唔知點解警察唔敢罷工

因為香港會一切如常

會證明佢地係無撚用

有良好教育先有良好治安，好似大陸咁咩，的士都要裝鐵窗

推

罷唔罷工我都要出糧比佢

洗乜證明?????
不嬲都冇撚用
最有用咪恰尻黎民百姓

班狗為左錢出賣自己良知
睇錢睇得咁重要點會罷工